反送中 滾出去

女：雨傘作劍 你去作政變
自願犯賤 硬要扯政治
化政見作暗箭
方知國賊暗裡 得國外派錢

男：行為言詞
何曾離開錢
局限認知 似吞吐自然
懵懂得可恥
良知也

合：被暗掩

女：我已對過你 說教數百次

男：何解穿黑衣 便要遭鄙視

女：佔領再拆鐵 劫舍搶店

男：骯髒的中資 私了沒法子

女：圍爐黃絲 別太幼稚

男：無良藍絲 故裝正義

女：曱甴可知恥 禍國不作事

男：香港宵禁了 談何辦正事

＊女：是犯罪 男：作證據

女：快散去 男：這傷口不會散去

女：摧毀香港當將帥 男：誰充當棄車＊

＃女：極暴戾 男：妳說對

女：你作對 男：官府逼使我作對 若揭竿也是敗類

女：反送中 滾出去

男：妳愛黨 怎渴望能 留家裡

合：歸錯邊 講幾句

男：替你中槍 捨我復誰

合：看遭殃會是誰

女：政客 男：玩具

合：懷著理虧去入睡 ＃

女：輿論當真理 男：你黨報當真理

女：獻世當戰記 男：建制派竊喜

女：沒樂業便妒忌 男：三幅屁

女：也怪你制怨氣 男：舊日受夠未

合：天都知 你與我 誰人有理

男：都不講理 女：違法也未疲

男：槍口準備 女：彷彿嬉戲 是蟲是塵 奪權亦無忌

男：天天都對你 才寧被打死

REPEAT＊＃

男：誰人繼續濫暴說是制暴煽動憤怒 狂悖氣傲

女：手段低俗心極歹毒口話光復 實要港獨

男：歪理講夠千遍鹿也可變匹馬

無道理的對答如何羞家

合：咒罵

女：我不怕 男：真理 歪理 老天看吧

女：收錢狗賊極虛假

合：快將佢收監 收監 都收監

REPEAT＃

女：政變 男：封建

合：誰為你所作贖罪

女：政變 男：終需

合：明日送終會是誰

冇人有藍絲父母

巴打自己改?

我

係

老豆老母: 我一直關注事件
之後搵位入我

好撚勁

多謝巴打

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

連夜對窗 炎夏裡合唱 呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我有叫嫁

有神快拜

邊間教會

唔敢當
幾時有新作

嘩真係對話式咁填法

聖安德烈堂

其實自己睇落有D位都幾九唔搭八feel

屌，睇標題我知係楊千嬅，
但唔知點解係load到小城大事，
心諗邊間教會

Btw 認真唱咗次，好撚勁

販宋仲 棍出去

自推1/10

高質
瀨共嬅繹演藍絲無難度

係我特登搵人瑞d歌做藍絲角色

gchi

嘩高汁！

多謝你

自推2/10

3/10

4/10

其實係邊首歌？
利申冇聽開佢啲歌

滾

和你推

我做梁漢文 有冇楊千嬅陪我唱

5/10

6/10

你咁講變咗做叫反送中嘅人滾

不如改做

支那豬 滾出去

因為真係呢個意思

7/10

明日送終會是誰

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

唔係你死就我亡

8/10

好好聽！！！